靚宵

邊間幾錢

Zeppelin Hot Dog Shop
薯條+可樂+熱狗=$50

有開到咁夜咩